====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Que reste-t-il de vivant dans les territoires commerciaux périurbains , et comment revitaliser ces espaces ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

